共和黨人仍然希望通過該體系行使權力，但不同意其方向，他們只能努力想辦法吸引那些想要他們無法提供的東西的選民。 當一個黨派破壞根深蒂固的兩黨制時，會發生什麼? 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 這個派系不會立即掌權，但他們最終可能會積聚更多力量。 國會大廈暴動後，美國發生了怎樣的變化? |邁卡·科恩(micah.cohen@fivethirtyeight.com) | 2021年2月11日|FiveThirtyEight 
 根據指控文件，薩斯曼涉嫌針對他認為可以施加權力的弱勢女性。 當局說，一名地方檢察官在他的辦公桌上性侵了性侵受害者。 據稱，他隨後向他們施壓，要求他們就此撒謊。 凱蒂·謝潑德2021年2月5日|《華盛頓郵報》 
 參議員、工作人員、媒體和警察揮舞著自動武器搶奪雞肉和牛肉午餐。 國會大廈襲擊內幕:疏散參議院|保羅·凱恩| 2021年1月7日|華盛頓郵報 
 慈悲，也需要自我修養，這意味著有害的行為，如利用自己的權力壓制他人，在佛教倫理中是沒有位置的。 佛教可以為人工智能倫理做什麼|艾米·諾德魯姆| 2021年1月6日|麻省理工科技評論 
 但最後一位以明確的宗教方式行使個人權威的國家人物是羅伯特·f·肯尼迪。 沒有上帝，沒有警察，沒有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野獸 
 簡而言之，他們是精英，儘管他們賺的錢和行使的權力都比其他精英少。 莫里斯·湯姆林森是如何在牙買加被揭露並被迫流亡的|傑·邁克爾森| 2014年12月9日|每日野獸 
 很少有輸不起的人能像列夫·托洛茨基(Leon Trotsky)那樣言辭犀利，尤其是在談到約瑟夫·斯大林(Joseph Stalin)時。 科特金傳記揭示斯大林邪惡的實用主義|威廉·奧康納| 2014年11月30日|每日野獸 
 在教會等社會機構中，傳統權威的控制力也有所減弱。 放鬆——兩黨都要滅絕了|尼克·吉萊斯皮| 2014年11月4日|每日野獸 
 多年來，女性一直試圖利用網絡羞辱男性，但收效甚微。 網絡羞辱給了猥猥者他們應得的聚光燈薩曼莎·艾倫| 2014年9月23日|每日野獸 
 公眾輿論比國會更有力量; 而那些掌握或控制這些的人，在現實中，擁有統治。 教育話題與制度的思考喬治·s·布特維爾 
 老時光的工作做得很好，暴君的威力就更小了; 但是,啊! 幽默詩書|各種 
 每一個會用劍的英國人都被召集起來保衛自己的國家。 《英雄文集》|克萊頓·愛德華茲 
 誰不渴望一根蠍子的鞭子，和揮舞它的有力的手臂，而不知道這一切呢? 《農夫托馬斯·萬利斯的一生》亞歷山大·約翰斯通·威爾遜 
 一百隻習慣於揮舞大斧頭的粗壯的手臂，幫助豎立起了巨大的木樁，助長了肆虐的火焰。 西部野人|R.M. 巴蘭坦